{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025420?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 보보호텔"
    },
    "text": "瑞山ボボホテルは利用案内書を提供しています。 瑞山ボボホテルはオンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 客室料金は2名基準で、1名追加時に追加料金が発生します。 当日のキャンセルは個人の都合により不可能で、3人以上の男女同室での宿泊は入室できません(家族を除く)。 未成年者は立ち入り禁止です。 オンライン予約が不可能な場合、電話でフロントに連絡して希望する入室が可能です。 毎朝は無料で朝食が提供されます(07:00~09:00)。 朝食はトースト、焼き卵、ハンバーガー、ラーメン、無料のミネラルウォーターが含まれています（24時間提供）。 ホテル内には製氷機と電子レンジがあり、スタイラー、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアドライヤー、最高級寝具類、携帯電話の充電器が備えられています。 施設としては最先端のLG収縮熱冷暖房システムがあり、湖公園CGV映画館まで徒歩100m以内に位置しています。 瑞山ボボホテルの施設としては、LGスマートテレビ、全客室LGスタイラー、超高速インターネット、Wi-Fi、最高級寝具、ヘアマジック機、1室1台目のサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞山ボボホテルではいつ利用案内書を提供していますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルでは利用案内書を提供しています。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルの料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルの料金はオンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルの客室はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルの客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルの客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルでは何名追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルでは1名追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルでは当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルでは当日のキャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルでは3人以上の男女同室での宿泊はできません（家族を除く）。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルでは未成年者の立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルでは未成年者の立ち入りは禁止です。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルではオンライン予約が可能ですか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルではオンライン予約が不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルの朝食は毎朝07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルの朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルの朝食にはトースト、焼き卵、ハンバーガー、ラーメン、無料のミネラルウォーターが含まれています。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルには製氷機と電子レンジがあり、スタイラー、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアドライヤー、最高級寝具類、携帯電話の充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルは湖公園CGV映画館まで徒歩100m以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "瑞山ボボホテルの施設として何が提供されますか？",
            "answer": "瑞山ボボホテルの施設としてはLGスマートテレビ、全客室LGスタイラー、超高速インターネット、Wi-Fi、最高級寝具、ヘアマジック機、1室1台目のサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 649
    }
}